Netflix 逃出危城/into the lake 俄佬屍片

武漢肺炎feel

中俄友誼萬歲

第一集

J左

睇左兩集, 暫時都叫好睇, 俄劇唔使好似美劇咁一定要搵個黑人做重要角色, 希望個女有得keeo 住比我地J 下

真， 流暢好多，唔會專登加個女強人，亞裔 ，黑人入去

個男主同自閉男係唔係做過之前殺手保母（機械人，唔肯定劇名）個套既演員？
好熟面口

又係強國搞事

睇到好躁底

悶到呢

岩岩睇緊第一集 netfilx 連唔撚到線
Dllm

真 d人唔係道德撚就係弱智

好唔好睇

Netflix真係好中意末日片

真 啲八婆女人想一巴煎撚死佢地

都合格既 前半好睇d

唔知投入邊個好。
入面冇想投入嘅角色。
不過壞囡囡OK。

身材好撚正

睇完 覺得好悶
同埋去中後期變左家庭鬧劇

上半部幾好睇,之後真係悶左d

啱啱睇咗第一集
條女
忍唔住search條女喺其他集數嘅露點情節嚟睇

有扑野露點？？
仲諗住係廳睇

有

睇左集

其實係咪無喪屍？

冇喪屍，傳染病黎

純傳染 唔會變喪屍

屌你老未 套戲啲八婆好撚煩

剛開始睇
條女

係

之後仲正

起碼睇倒三條女個 lin 一次過

條mk妹

russian movie都好睇

條女好正

第4集望兩眼個醫生就心動
前幾集咁撚倚賴個前夫都只係因為冇男人

個男主角廢撚到無論
大愛撚 又決定唔到任何野
完全唔知兩個老婆鐘意佢啲咩

JJ大

封城個陣入去好撚勇

啱啱睇完，唔明最尾嗰度係點解

為鋪下一季掛

條女走難仲係咁呷醋，咩料

睇到第二集就放棄

除咗呢套仲有冇末日喪屍片推薦 戲 劇都得

唔係喪屍ok?

in to the night

netflix 喪屍片冇邊套好睇

仲有邊隻有得睇？想直接跳去睇

你個標題又起得衰d喎

除咗個後生女仲有邊個會露
男主個前妻同現任？

全部女角

一開始以為喪屍片

睇左4集 覺得無乜爆點 好悶下

韓文日文法文丹麥文連葡萄牙文既末日片都睇均晒

純病毒 似災難片多啲

所有劇令你燥底嘅原素都齊晒，每個角色都有唔同程度嘅ON9

冇咗啲基佬、黑人、女權，好正

第一集俄妹好正 即刻要打丁
個feel真係好似爆武肺果時咁

好老實, 俾你到時會頭腦有無咁清醒, 好多人都係因為頭腦唔清醒先釀成災難

病毒來源好似又係強國

第8集完得好突然
片尾個班軍人係中國人？
完全聽唔明佢哋講乜

係中國人

其實都幾悶

利申睇左第一集3分2

分唔到佢哋講緊俄文定蝗語

睇樣 同服裝 有陣蝗味，應該去搵番間飛機

果段放棄啦

歐美戲都係政治行先好多都格硬黎

Netflix套van helsing我覺得可以一睇 有4季
劇情有d拖 但我又會想睇埋苦去

仲有z nation 後期好爛

講咗咁耐都冇條女嘅圖

前期都爛,雖然佢都係搞笑喪屍片

會BAM

明明叫To the Lake

套嘢悶悶哋，冇咩心機睇
中間有啲劇情亂鳩咁嚟
後期淨係飛住嚟睇女

睇完
不過不失，應該又係可以連好多季

個前妻真係好撚柒煩
自己老公偷食離婚但就只係識針住人地現任老婆
又唔見佢屌柒自己前夫鳩痕
走緊難都要發晒老脾呷醋 都痴痴地

追緊留明

肥佬個女超正

頭兩集幾好睇，但愈睇愈悶，睇到第四集棄左
肥佬條女係幾正

後半真係好悶下
得MK妹有睇頭

唔係好睇得明究竟主角老豆點死？

同埋次次女主角扑野時都會見到鬼

我j 左小寶好多次

teach me tiger, I would kiss you wa wa wa wa waah

睇左幾集 劇情唔係唔好 但有啲夾硬黎
同埋都未知受感染除左咳同隻眼有反應外 佢地會唔會食人都唔知

心臟病, 有一幕見佢食藥, 應該食最後一粒
最後醫生打支針迴光反照跟住就走左

in reality

people always make stupid bad decisions under stress and pressure

睇左兩集唔係屍片黎喎

開頭就好睇，後面煩撚到西。成班人婆婆媽媽。明明開頭吸引。。。

個大肚婆煩撚到

個女主貢能大波
真係估佢唔到

成班支那人
但聽唔明佢地啲普通話

成套野好似預演武漢肺炎咁

個女正好多下話

中 - 後期好撚悶
第7集個misha又jm9

on9結局

睇晒了，同想像中唔同

描述喪屍既部分好少

露點場面多過喪屍場面

Netflix原創：無論幾艱難生活既地方，總之一有機會settle， 就係床戲。

D腳趾 都好撚正

睇哂，應該有第二季掛

重有冇d類似既戲/劇 第一集整暈條女扯到行一行點知越來越弱

睇完，比想像中好喎

Mk妹同前妻都好正